［慶祝］英格蘭晉級八強

軒達臣我對你好失望
唔該你下季英超生生性性

有咩好失望 平時射12碼都笠水

爆大冷

爽呀

其實射得唔差 拎盡哂 仲盡過Dier
鬼叫佢手神差比賓仔捉到路

苦等十二年，終於上返八強

一口氣做二星球隊啦

一線

等撚左十二年啦 好撚感動

以前唔係巴神爭射既咩

英撚！！！！！！

奧斯賓拿球球都捉到路都冇辦法 射12碼真係講射果嗰既心理質素同運氣

上次已經係06年，我第一次睇時

英格蘭不離不棄